有冇男仔今晚想免費電髮

做白老鼠？

善心打破零reply

都唔係㗎 係一個專業髮型師幫你電 做Model

有冇興趣做Model啊

有得揀點電？

有

where 點電先

我條女之前都上過咁嘅當，最尾俾人當白老鼠剪到勁柒

佢哋係一間旺角嘅髮型屋 多數搵女仔嘅 佢哋最主要應該係想做示範 專業髮型師幫你電既 你可以放心

旺角髮型屋 你可以揀點樣電

男仔可以？

可以

寧願呃我錢都唔好剪柒我頭

有興趣WeChat 加::mastacut

電陰毛ok?

放心 佢哋髮型師成日進修好撚專業

電完記得放上來俾大家睇下

短髮ok？

Ok 你可以上佢IG睇吓佢啲作品：jovima_loft
如果可以的話上面有WeChat你聯絡佢 話你今晚想做model

想電胸毛

2 3 cm個啲短喎

應該得㗎你同佢傾下 佢做示範姐 佢實有計

今晚幾點 我過黎電